Ahoj, zdenku. Slyšel jsem, přijedeš do prahy 18. 6. 2010 a moc se mi libíl potom, můžeme se sejít na letiště v 18 hodin. Potom pojedeme do centra, můžeme vidět Muzeum a socha. To je moc hezký a krásný. Potom pěšky do Starého města. můžemo vidět Orloj a hodně lidi. Vedle Orloji tam je hezká restaurace. v restauraci budeme jíst guláš a vepřove maso a smaženy sýr. Potom pěšky do Karlového mostu, potom před most a uvidíme prazské hrad. ten hrad je krasný a hezký. Večer pojedeme do clubu. bude být moc zajímavý! Zatím Měj se hezky! Tvoje Eva.
